香港演藝界疑只有6人願拍片支持《國安法》：成龍、陳百祥、黃百鳴、陳欣健、唐季禮、鍾鎮濤

香港演藝界疑只有6人願拍片支持《國安法》：

成龍、陳百祥、黃百鳴、陳欣健、唐季禮、鍾鎮濤

港豬點忍到睇黃百鳴啲垃圾

張國榮梅艷芳呢?

集體拍咸片其實我buy

成班過哂氣比時代淘汰左既廢老

譚詠麟呢

唔信，智痿阿姐都算，八両金馬啼露唯唯都無份！？

大灣區肥媽呢？

王晶同李力持呢？

又無李力持,慘

會攪到自已 不了

自家烏冬

六個人平均年齡65歲

屌 屎忽痕google發覺低估左 68先岩

廢老

果頭近啦

鬥紅時間到

陳欣健多左頭髮後生左

佢英國bno ，應該唔敢搞咁多
佢不嬲見風使舵

又話300萬簽名支持？

演藝界得6個拍片？

睇既全部廢老

曾志偉呢

成蟲雞姦陳百長?

諗起我都興奮

呀倫是咪淆底了？竟然無佢份 驚得罪太多fans?

倫伯支持港獨?

公司有D 佢FANS
講緊有演唱會一定叫哂咁多人幫佢買飛嗰種
而家聽到譚詠麟三個字
都話屌咪再提佢

低志森呢

掌門人都買出黎

掌門人都冇出黎

一早話撚咗佢哋只係扮藍搵錢唔係真心愛國

六位最垃圾的人

無米奇

咁都請唔到李小龍

梁勁廢呢？

譚呀撚用 BNO 去左美國吖嘛

約埋一齊去棺材鋪落訂啦

國安刊憲就會有片

鬥紅

之前區議會奶共果班偽人呢？

去地府拍

竟然冇米奇

cinema city係黃百鳴既

要搵個藍絲去問米

明明是係隻狗，但又係度扮良民.......

舊時代嘅老人

CY 開post 訓斥未

BNO

唔拍即係叛國

呢幾條友同佢鬥長命就得

傳媒快d問哂d奶共藝人支唔支持 立此為證

共狗汪明荃呢

周潤發呢？

死撚晒佢啦

關正杰呢？

政協山雞死撚左？

洪金寶呢？

林鄭好好示範左咩叫「煤氣燈操縱」

佢仲係香港演藝界咩?

64偽人s.jpg

Cinema City 係佢

幫自己趕客

仲有肥媽 應該俾人嫌唔夠級數

Where is 楊明？
楊明哥哥唔撐國安法，我好唔開心

唐季禮係邊個?

仆街了，小粉紅邏輯真係咁。

好似去左馬拉

過街老鼠

導演，拍過警察故事第3同第4集

成班垃圾

導演

Source又無
得個疑字就打曬飛機 Cctai
香港娛樂圈偽人 大部分都係奶共狗
咪自high啦

下面唔該唔好click 條link...

李大導仲搵緊新相機拍片

倫伯呢？不要讓他走了

上次訪問已縮
唔講政治了

bno譚詠麟？

廢老驗證

鬥藍鬥紅批鬥大會開始未

冇人識垃圾

肥媽:
我等唔到，但係我啲仔、我啲孫會等到....
.... 國安法立法！

批鬥佢，擺佢上微博

支那人是要管的

佢個女同佢分分鐘有台灣居留權

佢地都果頭近

美國人既肉棒唔係講笑
一制裁就大大力咁插入你菊花
唔死都要肛門爆裂
驚都好正常

成班都就死
關佢撚事
臨死都要害年輕人

乜撚扮藍
佢地邊夠級數

支那人覺得呢班濕鳩明星好有說服力 但其實香港根本冇人理呢班垃圾

嗰頭近仲搞咁多嘢

撚伯唔係縮呀

所以一定唔止6個咁少，今次只係冇拍片，但班偽人一定好撚支持

演藝界得啲死老野

大半個棺材開左

露體馬去咗邊?

杯葛

成班腳都踩左半隻入去

成龍加持

扮藍都要級數？

之前連登仔唔係話中立比籃C仲仆街咩？
4大天王中立唔出聲，又唔見有人屌既？

志矮呢？

過氣老嘢

Eason呢？上次唔係幫中共佢維穩歌咩？依家係國家用得着你嘅時候

四大天王唔㤦屌，佢地開演唱會，我地用銀包表達我地意見

學下對家玩鬥紅啦
唔出聲拍片既都係偽愛国！

就死

小S 呢~

偽藍可恥

輕輕自推一下

今晚9pm開始第一波 #The2MillionMarch_616
入黎支持 Twitter要人呀

［更正 - 置頂］國際線 - TWITTER WORLDWIDE TRENDING CAMPAIGN

譚廢老呢

大家而家應該要鬥紅, 批鬥其他藍營偽人

落地獄名單

証明真係好多人睇定d先買

g持 g持 g持
你奶我又奶

程志美

一於喺啲藍討論區吹奏佢藍皮黃心，拎住BNO其實係奶英
逼到佢撕BNO拍片做大灣區人啦

夠數喇

中國依次仲唔仆街 比成龍支持

ching食到咁偏

為國家捐軀
你唔係唔睇下？

全部咁老仲要清一色男人

唔係呀嘛?得返6個支持咋?

人型蜈蚣

比粉絲剪黑膠剪到縮

成班垃圾都已經半個身入棺咁濟 仲獻世

無個識

有邊個係無外國護照？

直接落去問啦

有成龍就夠晒

成班老而不

6個有痛腳俾中共揸手嘅就死阿伯

唔拍都係搞港獨！

痰老用bno

低志森去左邊？

尋日去左同鄧曱甴食飯
#讀者報料 #大坑
2015 鄧炳強同譚詠麟喺木球會食緊飯
現場仲有其他名人

一個華人社會老人太多會成為文明進步最大障礙

聽聞有份聯署

好失望
竟然無譚詠麟

廢佬聯盟

鬥藍時間到，各位一齊邀請各藍絲名人支持國安法

偽人：英美加澳有物業，不了。

驚

奶共奶咗咁多年冇代價食兩家茶禮
依家香港人開始覺醒杯葛杯賣港賊，即刻唔見晒

全部都就快死

簽左名果D, 都要有份拍片先得架喎

譚詠麟同佢本passport呢？

得班聞到棺材香嘅偽人拍片
一班未來冇佢地份嘅老嘢

深紅認證

偽紅可恥，係漢奸

清洗演藝界，先由福祿壽做起，期待互相批鬥

冇鹹濕倫?

知唔知點解咁少？真係怕咗美國？

點解冇李小龍

汪明全係人大定政協黎

啊邊個陳偉霆呢？国家俾咁多錢你賺你都唔支持返国家

全部個腦都有問題

奶支六賤人 有佢地份嘅野 永不錄用

呢條片既導演

尋人

係BNO

佢可以去英國永居

成班都唔擺得耐

成班垃圾廢佬

少數派

半隻腳入緊棺材

上次訪問話比仔女鬧
似乎仔女好黃佢唔敢講啦

英皇果堆咁紅都唔支持？

之前仲班on9仔話黃百名係黃

XX你我他
呢個支那term真係好撚柒

食緊生魚片

佢嗰代，仲要藝人，冇移民的話一定揸BNO啦

藍絲係時候譴責所有唔簽聲明嘅藝人啦

全部小丑

敢簽名又唔敢拍片支持

王晶唔知
但李力持應該無人記得搵

鐘鎮圖呢d借錢唔還既仆街你都知佢人格幾咁低賤。。。

六大柒頭廢老

全部都就黎入棺材
你班狗閪老啦，呢個世代唔係你地話事
唔需要你地，講少句或者仲比你苟活
既然你講左，咁你會死得好慘

唐季禮係邊撚個？

仆佳導演

成龍代言

當年食唔撚到籐原紀香兼同城城反台

渣嫁 唔拍果d係咪唔支持國家安全

成班都同大陸有利益關係既

佢一早已經自認藍到黑架喎

佢一定唔撚係啦

咁又應該唔止，只係佢拍得就要預咗俾人記成世。

一表態=係香港唔洗撈
緊係個個唔出聲

成龍 支持 外國影迷點睇

譚詠麟呢喂？